義士在那兒

27/7和28/7被捕的義士有冇律師幫手，扣留其間侍遇係點？受傷有無得去驗傷，擔保要💰，總要有人負責幫手！
元朗遊行的申請人都俾警察玩咗兩日，佢仲係大人大姐，又有律師，但是有啲義士好細個，所以好心急又擔心！

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要